Mais cette fois je jure que c'est le bon, j'etais a deux doigts d'attraper Wilfried le borgne 
Mais bien sur que non! je m'appelle Bardabe, c'est la premiere fois que je viens ici
Arretes de te prendre pour un garde Obitin, tu n'es qu'un pietre homme de menage
Je suis vraiment desolé
C'est la cinquieme fois cette semaine !
Pas de probleme mon sucre d'orge 
Sors nous de ce petrin au lieu de jacasser !
Aller on en profite pour faire de la cardio mes petites. 10 series de 20 squats
Tais-tois et court !